口嫌體正直！支那iPhone 12預購一分鐘就沒貨！支那網傻眼：不是都說不買嗎？

大陸16日晚間8點展開iPhone 12、iPhone 12 Pro兩款機型的預售，才開賣沒多久，各大電商平台就已顯示沒貨，還能下單的蘋果官方商城則出現網頁無法打開及嚴重卡頓的情況，令許多大陸網友傻眼表示「你們都說不買，官網卡成成什麼樣了？你們這群騙子！」

Gay Cook：含啦柒頭

又話6億人1000以下人仔
點知成七八千蚊部電話個個狗衝

華為手機已成condom

佢地就係死慳死抵都要買部iPhone扮有錢
同呢個國家一鳩樣都流於表面

支那仔繼續比錢美帝買武器

賣腎啊嘛

點撚樣內蠢還
D錢一路跌哂去美帝度啦陰厹

咁你唔買又點個個網lag?

香港仲有，好彩未通關

用iphone身份象徵之一黎架，買華為都係Po上朋友圈，微博表示下愛國，癈時比人杯角

on9,囝先做idog

一係做雞一係賣器官.....
一個月得1K 人仔都唔知有冇
都唔知仲咁撚要臉為乜

賣國

一部iphone包大陸高質學生妹成個月

香港人可能搵兩萬, 用$8000買電話勁肉赤, 要諗過度過
大陸人月入4000 都捨得用兩個月人工買電話
大家既洗錢概念好唔同,...
香港人唔係無錢買, 而係唔捨得用佔人工咁高%既錢買野...

豬左

支那都有得買
先達佬一早冇錢賺
香港人買機都去APPLE 鋪買啦

「師夷長技以制夷」，唔買新機點抄新野呀

支那有邊次唔係咁

Iphone12 pro 仲炒唔炒得起

我仲以為一齊抵制
依家個個都用12 比人笑啦

有新iphone，賣埋另一個腎都照搶啦

推

係鬼國
iphone=名牌手袋

好似TikTok班美國佬

拎完部機就走左去啦

藍絲：買華為點解得我自己買咗

嗯我還是比較習慣iOS

因為香港人要留d錢買樓呀嘛

又要賣腎了

賣身都要買

一線城市嘅小康都係用成份糧買部電話
佢哋眼中嘅有錢人象徵
香港學生幾乎人手一部

佢有成億富豪啊，香港700萬人要每人買13部
無得咁比

係
大城市, 一杯嘢飲eg 珍珠奶茶, Starbucks, 同香港差唔多價錢, 但都好多人去
諗極都諗唔明點解佢哋可以負擔得到

老實講iphone比五年前係平左

1000人得1個買埃瘋
14億人已經有百幾萬人買

上年年頭去大陸食餐KFC要成50幾人仔
仲貴過香港

你估而家大陸大城市D樓平咩
深圳貴到傻

不是說不買嗎

姐係有7億人有1000以上

至弊佢哋無新嘢都照殺
紅店點算
支joke

咁可能賣左一千萬部呢

說打台灣說了70年

香港求其揾份閪工都買到喇

以前做野識到個大陸上市公司老闆，佢會買iphone送比d客，一出新機黎香港一買買幾百部..

你唔入去又點知卡嘅

支那人身體最誠實

賣2個都買唔到一部
宜家賣初夜先得!!

說好的中國紅色經濟圈?

大陸醫院開始多人

2億人買都夠買斷啦

黑色，藍色，初頭應該有二百零蚊水位，旨在賺積分

根本唔成氣侯

會唔會一部華為係俾成村人用

2-3000萬都夠

支那仔出聲話唔會買既通常都係買唔起

有人話你知第一批貨有幾多咩

問題係仲有錢買

網上借錢好易

Tim cook: WoW, What an amazing day

台灣人都係
買隻ps4 game都差唔多10% 比例
香港真係好其實
除左買唔起樓外,其他野比例唔係咁大問題

好嬲好嬲

有可能

連登仔唔好係度圍爐啦

有錢嘅都過億咁多人呢

20個人share一間酒店房

做雞

屌到變牛肺都未到月尾
分分鐘比人中出埋

表面愛國 實則擾敵

人妻買機法
一舊水一次
一日做五次
半個月買到

所以呀就算你點樣辱華都唔使驚佢地唔買。佢地天生口裡說不。身體卻很誠實

支那人民含gay cook
Gay cook含返雜種

冇wechat就用face time

習 : 你可以為國家丟棄 iphone 嗎?
屁民 : 可以
習 : 你可以為國家丟棄一部TCL電視嗎 ?
屁民 : 不可以
習 : 為什麼
屁民 : 因為我真的有一部TCL電視

之前話一人送一部

支那仔又話要支持國家，好愛國家？
做乜唔用華為

五年前一個午餐幾錢

香

咪係囉因為人太撚多，搞到雖然窮人好撚多，但有錢人都多

用iphone12pro發佈

供

支國有14日退貨
一定係啲網軍買完返嚟全部再退貨
增加蘋果銷售成本

我愛國愛黨 買完iPhone 12pro max 緊係即刻換返張華為wallpaper 支持國家

借貸度日

很誠實

香港人咪又係將d錢買樓
反而支那人買郊區房宅間客房都大過你間廰。
仲要某d住宅小區似足去左歐美 d 郊區咁。
唔知以為生活喺外國

香港人仲好意思笑人

咁我部土豪金留返自己用算

深圳科技業搶人出18個月糧不是夢。
睇下深圳條街多左幾多歐洲車就知。

我上大陸做野，條友仔揾波子接我

華為

外蠢環去美國袋

支拎華為，堅決抵制蘋果

此信息由iPhone 12發佈

支那五毛：

等大陸幾間電訊商公佈iPhone 12推出之後5G上客量多咗幾多就最清楚

咪同連登仔一樣，一陣窮酸味話iPhone 唔值呢個價搵多人哋一萬幾千就五十步笑百步

香港人咪又係，明明話黃圈、Apple 奶共咪又買
人地間接D都叫支持奶共組織丫

屌那媽華為快反攻，攪個美國開賣等鬼佬秒搶振國威

一人有幾多個腎？年年賣咩

一個人有兩個腎
一個仔有兩個家長
一個家庭有最少兩個兄弟姊妹

咁6億人有12億個腎嘅

買？用張wall paper=$0

華為呢

我諗好多做雞都係得幾千蚊

唔食飯
男女都好瘦 窮人先肥

連登仔：抵制紅資
Apple：奶共
連登仔：入貨！我唔知我睇唔到

大家都係支那種

支那只有騙子係真

共享女友 共享妻子

上海啲人平均都12～13k

但兩房一廳 月租都係7～8k

大陸狗口裏愛國身體誠實

gay cook 一路奶雜總，下面就就一路俾連登仔含

「你們都說不買，官網卡成什麼樣了？你們這群騙子！」

屌 自己都瘋狂f5緊

係支那 個個口講 叫人買華為支持華為 但個個都係手持蘋果

佢哋唔去買 又點知無晒

根本冇人要
蘋果扮野自己話冇貨

資助外國勢力

愛国用国貨呢又話支持內循環

扺制美帝用華為

來自iPhone 12 Pro Max

等12月去士多直接買

問過當地人，佢地話因為買一杯野已經係成個weekend既highlight 可以打卡

反駁我打飛機之前記住呢句野係由大陸精英大學生上年講，冇引導

3個字既笑話：中國人！！！

要輸了

鬧人係騙子嗰條仆街
自己擺到明就係想去買
結果買唔到啦
跟住咪巨嬰式發老脾囉

我就覺得
係好靚
但係睇死下一代都係咁嘅樣冇乜創意㗎喇
反正佢係第一代5G
技術肯定有啲問題出現嘅
不如就等iPhone 13出嘅時候再研究吓

Apple賣腎都要買
屎為送都唔用放上網賣
支那人已經用錢投左票

無，屎為為700既員工犧牲係有價值既
放番岀去可以換pro max

口裹說不但身體好誠實

有啲做公務員或者大城市白領
可能人工都係一萬幾千
但佢哋唔使煩賣樓
再加上咩生活品甚至食糧都單位派
根本唔使點使錢
有少少窿路嘅
都大把油水
識得個廣州做地鐵修理閘機技工嘅
都揸寶馬

個網lag又點買？

人哋興P2P借錢

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

啲錢咪又係去咗美國共產黨(Dems)度

咁仲勁
有咁多人買得起腎

狗改不了吃屎

誠實到

大陸office d同事得三千幾人仔人工個個都即買新iPhone
我高佢地十幾廿倍人工覺得好慚愧🤦🏻‍♀️

而家蘋果機真係冇乜特色同突破，唔明有乜好追